鬼佬用普通話傳教

啱啱有個鬼佬用普通話傳教
唔撚想理佢